有冇人仲遊說緊長輩一齊走

自己隨時動身，但老既點都唔肯走